[再繼暗黑兵法] 群眾鬥群眾

上次出左篇文 俾大家屌鳩虎頭蛇尾
希望大家明白 暗黑兵法 講太明 就冇撚用

今次只講重點

1. 元朗727

上文講過，元朗恐襲是為港共現時為止行得最錯既一步，反效果亦最大。
但一個將近窮途末路既政府，呢一刻唯有繼續撐落去，若果成功引發到一場大型群眾集體械鬥，自然造就一個機會將示威者一舉殲滅，甚至justify 戒嚴同解放軍。
你話冇可能，一出呢兩招即焦土。
錯了，只要引爆到一場真暴動，即使會有後遺症，亦已經減到最低，因為呢場真暴動為更高層次武力提供左正當性。

所以727當日一定要和平！！！
受到襲擊當然必定要自衛，但切忌打到性起，令自己變做元朗恐襲當晚既白衫暴徒！

2. 運動前路

呢一刻，其實港共已無退路，可以打得既牌都打到盡。
除左避免我上面講既情況出現令佢有機會翻身，亦可以同時做其他野加速 港共 黑警 鄉黑 滅亡。

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

補link

戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

劇本：黑社會一定龜縮，警方視遊行人士為非法集結，結果示威者vs警察衝突

推

第二招堅揪

幫推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

10連

Pish

讚同 要宣揚元朗好危險 減少到元朗消費
尤其而家元朗有咁多高消費既餐廳 其實果d係最傷 果d餐廳好多都係外面區入黎幫襯架

727 反警黑合作

要反黑警同古惑仔合作!!

義士為香港救香港!!保治安

啱呀 玩到呢一刻都仲未知政治係世上最污糟邋遢既野

黑暗兵法, 水淹下邳

好！

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

Reported

聽日再推

要combo !!!!!

注意 有鬼post舊相引人入元朗開大戰

（突發）元朗鄉民準備用籐條插中國旗對付示威者！

0